(>75kg)有無摺埋可以放入背囊嘅人力滑板車

細部，但承重大帶過75 kg，有無可能搵到

你個背囊夠大咪放得落

咁即係要幾大

你買個100L既camping backpack一定乜鳩都放到嫁

不過認真，買依啲有額外帶既袋
扣2條就ok，滑板同滑板車一樣係咁扣住

一塊正常既skateboard大約30吋左右
decathlon啲成人滑板車好似係34,5吋左右

係wo